裝修砌地板

黎緊裝修地下諗住鋪木紋磚，諗住北歐風，又唔想咁悶想做併色，睇下各位有冇意見邊款靚，或者有冇維修保養問題
1.

2.

3.

其實裝工一樣
不過d 師傅實加你價

考慮下空間係咪夠大先好咁樣鋪

唔該樓上幾位師兄，補充返我實尺得450尺左右，諗緊買咩磚，大陸磚係咪用馬可勃羅多

1，3唔係都係砌人字咩
不過你砌多色亂工好睇師父襯色品味
要砌到1咁順眼唔係咁易

同意，你要信得過舖磚個師傅既品味
此外，你得450尺，認真唔好分咁多色，見光既地板得好少，做唔到你d圖既效果

百幾呎客飯廳要放飯枱凳電視櫃梳化雜物櫃等等其實真係唔多位剩
分3，4種色我自己就覺得視覺上廳會細左

1比較短，2比較長
另外一個橫一個直

我諗諗先，唔該各位師兄

小心白蟻

間房都鋪成咁有啲怪，走廊位窄都未必靚
廳黎講，減去傢俬可能得番一幅地毯範圍
咁買番張咁上下嘅地毯可能有差唔多效果
睇厭仲有得換
你之後賣出去，要搵個同你一樣咁有 taste 嘅買家，否則佢又要預錢重鋪又要壓你價

你幾隻色師父有機會收貴
同埋雖然磚size 一樣, 但邊位有機會唔同, 收口可能會唔靚

用十幾年， 用意大利磚都係貴少少
顏色質感耐用好好多
灣仔好多鋪可以睇板